{
    "Base Config": "基本配置",
    "Generate Video": "AI視頻",
    "Mix Video": "混剪視頻",
  
    "Language": "界面語言",
    "Resource Provider": "資源庫",
    "Pexels API Key": "Pexels API Key",
    "Pixabay API Key": "Pixabay API Key",
    "LLM Provider": "LLM大模型配置",
    "API Key": "API Key",
    "Base Url": "Base Url",
    "Model Name": "Model Name",
  
    "Audio Provider Info": "配置音頻庫信息",
    "Audio Provider": "音頻庫",
    "Generate Video dubbing": "生成視頻配音",
    "Testing Audio": "試聽聲音",
    "Audio Azure config": "需要開通微軟speech服務",
    "Audio Ali config": "需要開通阿里雲智能語音交互功能--必須開通語音合成和錄音文件識別（極速版）這兩個功能",
    "Audio Tencent config": "需要開通騰訊雲語音合成和語音識別功能(語音技術)",
  
    "LLM Video Subject generator": "LLM大模型視頻文案生成器",
    "Video Subject": "視頻主題(以逗號分割)",
    "Please input video subject, then click the generate button to generate the video content": "輸入你的视频主题,點擊生成視頻文案按鈕即可生成視頻文案",
    "Please input video subject": "請輸入視頻主題",
    "Generate Video Content": "生成視頻文案",
    "Video content": "視頻文案",
    "Video content keyword": "視頻文案關鍵詞(英文)",
    "Video content language": "視頻文案語言",
    "Video length": "視頻時長",
  
    "Video Captioning": "視頻配音區",
    "Audio language": "配音語言",
    "Audio voice": "配音語音",
    "Audio speed": "配音語速",
    "Video Background Music": "背景音樂",
    "Background Music Dir": "背景音樂目錄",
    "Input Background Music Dir": "請輸入背景音樂所在目錄",
    "Background music": "背景音樂",
    "Background music volume": "背景音樂音量(默認0.3)",
    "Enable background music": "是否開啟背景音樂",
  
    "Video Subtitles": "字幕配置",
    "Enable subtitles": "是否開啟字幕",
    "subtitle font": "字幕字體",
    "subtitle font size": "字幕字體大小",
    "subtitle lines": "字幕行數",
    "subtitle position": "字幕位置",
    "subtitle color": "字幕顏色",
    "subtitle border color": "字幕邊框顏色",
    "subtitle border width": "字幕邊框寬度",
  
    "Video Config": "視頻配置",
    "video layout": "視頻佈局",
    "video fps": "視頻幀率",
    "video size": "視頻尺寸",
    "video segment min length": "視頻片段最小長度(秒)",
    "video segment max length": "視頻片段最大長度(秒)",
    "Enable video Transition effect": "是否開啟視頻轉場效果",
    "video Transition effect": "視頻轉場效果",
    "video Transition effect types": "轉場效果類型",
    "video Transition effect duration": "轉場效果持續時間(秒)",
    "Enable local video dir": "是否使用本地視頻目錄(測試)",
    "local video dir": "本地視頻目錄(測試)",
  
    "Generate Video Button": "生成視頻",
    "Generate Video in process...": "生成視頻中...",
    "Generate Video Dubbing...": "生成視頻配音中...",
    "Get Video Resource...": "獲取視頻資源中...",
    "Generate Video subtitles...": "生成視頻字幕中...",
    "Video normalize...": "視頻初始化中...",
    "Generate Video...": "生成視頻中...",
    "Add Subtitles...": "添加字幕中...",
    "Generate Video completed!": "生成視頻完成!",
  
    "Mix Video": "視頻混剪區",
    "Mix Video Scene": "視頻片段",
    "Video Scene Resource": "視頻片段資源目錄",
    "Please input video scene resource folder path": "請輸入視頻片段資源目錄路徑如:D:\\downloads\\work\\scen1",
    "Video Scene Text": "視頻片段文案路徑",
    "Please input video scene text path": "請輸入視頻片段文案路徑如:D:\\downloads\\work\\banxin.txt",
    "Add More Scene": "添加更多片段",
    "Delete Extra Scene": "刪除多餘片段",
    "One Line Text For One Scene,UTF-8 encoding": "一個場景所需的文字放在TXT文件中的一行,程序會隨機從TXT文件中挑選一行文本作為該場景的文字內容,TXT文件必須UTF-8編碼",
    "You Need More Resource": "視頻資源不足,請添加資源後重試",
    "how many videos do you want": "你想生成多少個視頻?",
  
    "Video Auto Publish": "視頻自動發佈工具",
    "Video Auto Public Config": "視頻自動發佈配置",
    "Driver Type": "驅動類型",
    "Driver Location": "驅動位置",
    "Driver Debugger Address": "驅動調試地址",
    "Video Content Dir": "視頻內容所在目錄",
    "Start Publish": "發佈視頻",
    "Download the driver from https://googlechromelabs.github.io/chrome-for-testing/": "從 https://googlechromelabs.github.io/chrome-for-testing/ 下載驅動",
    "Download the driver from https://github.com/mozilla/geckodriver/releases": "從 https://github.com/mozilla/geckodriver/releases 下載驅動",
    "Test Publish": "環境檢測",
    "Click the test button, one new page will be opened, if not, that means your config has some error.": "點擊測試按鈕,會打開一個新頁面,如果頁面沒有打開,說明你的配置有錯誤",
    "Make sure your env is ready, before start publish": "在發佈前,確保你的配置是正確的",
    "Video Site Config": "視頻網站配置",
    "Use Common Config": "使用通用配置",
    "Title Prefix": "標題前綴",
    "Collection Name": "合集名稱",
    "Douyin Config": "抖音配置",
    "Kuaishou Config": "快手配置",
    "shipinhao Config": "視頻號配置",
    "Xiaohongshu Config": "小紅書配置",
    "Enable douyin": "是否開啟抖音",
    "Enable kuaishou": "是否開啟快手",
    "Enable shipinhao": "是否開啟視頻號",
    "Enable xiaohongshu": "是否開啟小紅書",
    "Enable kuaishou domain": "是否設置快手領域",
    "Domain Level1": "一級領域",
    "Domain Level2": "二級領域",
    "Auto Publish": "是否自動發佈",
    "Tags": "視頻標籤",
    "Video File": "視頻文件",
    "Text File": "文本文件"    
  }
  